{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_039914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/16145/0'",
        "collectedDate": "2022-12-30",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "장흥군, 정남진 전망대 ‘통일기원 해맞이 행사’ 개최"
    },
    "text": "長興郡、正南津展望台「統一祈願日の出イベント」開催\n長興郡は1月1日、正南津展望台で「統一祈願日の出行事」を開催すると発表した。午前6時30分、新年の日の出コンサートで始まる日の出イベントは、7時39分の日の出時刻まで多彩な舞台で埋め尽くされる。 長興郡は今年の日の出行事をチョン·ナムジン長興が「統一開始の地」であることを内外に知らせる契機にする計画だ。 今回の行事を基点に、正南津展望台を統一祈願塔にリニューアルし、統一祈願園を造成するなど、長興を「統一開始の地」と刻印する方針だ。 この日の統一祈願行事に先立ち「2023年文化·観光ルネサンス元年」宣布式も行われる予定だ。 文化·観光産業を長興郡未来発展の核心と宣言し、母親テーマ公園、イ·チョンジュン文学館建設、旧長興刑務所文化·芸術複合空間造成などを重点推進する。 郡は日の出行事に900人余りの郡民と観光客が参加するものと予想している。 会場には、トックの分かち合いや願いごとの飾り付け、家訓を書くなどの付帯行事が用意されている。 日の出行事前日の12月31日午後3時には、長興郡庁会議室で統一祈願学術フォーラムが開かれる。 「南北関係転換期の長興郡の役割」を主題に進行する討論会は建国大学校のキム·ソンミン教授、漢拏大学校のチョン·デジン教授、イ·シジョン博士、ペク·インジュ博士などが参加する。 長興郡守のキム·ソンフンは「2023年新年の朝、家族の健康と統一大韓民国の未来を祈るチョン·ナムジン展望台日の出行事に多くの方々が共にすることを期待する」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "長興郡で開催される統一祈願日の出イベントの詳細は何ですか？",
            "answer": "長興郡で開催される統一祈願日の出イベントは、午前6時30分に始まる新年の日の出コンサートから始まります。イベントは日の出時刻まで多彩な舞台で埋め尽くされます。"
        },
        {
            "question": "なぜ長興郡は統一祈願日の出イベントを開催するのですか？",
            "answer": "長興郡は今年の日の出行事をチョン・ナムジン長興が「統一開始の地」であることを内外に知らせる契機にする計画です。"
        },
        {
            "question": "日の出行事を通じて、長興郡はどのような方針を持っていますか？",
            "answer": "長興郡はこの日の行事を基点に、正南津展望台を統一祈願塔にリニューアルし、統一祈願園を造成するなど、長興を「統一開始の地」と刻印する方針です。"
        },
        {
            "question": "正南津展望台のリニューアルや統一祈願園の造成以外に、長興郡の文化・観光産業の重点推進事業はありますか？",
            "answer": "長興郡は文化・観光産業を未来発展の核心と位置づけ、母親テーマ公園やイ・チョンジュン文学館の建設、旧長興刑務所の文化・芸術複合空間の造成などを重点推進しています。"
        },
        {
            "question": "統一祈願行事にはどれくらいの人数が参加する予定ですか？",
            "answer": "長興郡は日の出行事に900人余りの郡民と観光客が参加するものと予想しています。"
        },
        {
            "question": "日の出行事以外に、会場で行われる付帯行事はありますか？",
            "answer": "会場ではトックの分かち合いや願いごとの飾り付け、家訓を書くなどの付帯行事が用意されています。"
        },
        {
            "question": "統一祈願学術フォーラムはいつ開催されますか？",
            "answer": "統一祈願学術フォーラムは、日の出行事の前日である12月31日の午後3時に長興郡庁会議室で開催される予定です。"
        },
        {
            "question": "統一祈願学術フォーラムのテーマは何ですか？",
            "answer": "統一祈願学術フォーラムのテーマは「南北関係転換期の長興郡の役割」です。"
        },
        {
            "question": "統一祈願学術フォーラムにはどのような人々が参加する予定ですか？",
            "answer": "統一祈願学術フォーラムには、建国大学校のキム・ソンミン教授や漢拏大学校のチョン・デジン教授、イ・シジョン博士、ペク・インジュ博士などが参加する予定です。"
        },
        {
            "question": "長興郡守のキム・ソンフンさんは、この日の行事についてどのようなメッセージを伝えていますか？",
            "answer": "長興郡守のキム・ソンフンさんは「2023年新年の朝、家族の健康と統一大韓民国の未来を祈るチョン・ナムジン展望台日の出行事に多くの方々が共にすることを期待する」と話しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 682
    }
}